(RIP) 蝙蝠俠Adam West 死咗

可能冇咩人識佢

但係66 Batman一D畫面你一定認得

RIP